大埔遊行

7月7日叫人同佢隻秋果隻狗大埔香蕉糖
唔知會唔會應戰呢？
附上地址

pish

去回歸紀念塔搞搞個蛇陣

一點集會

圍鳩佢？